(台測)盜墓者羅拉2 漢尼拔1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傳說中的潘朵拉魔盒藏著有史以來最可怕的邪惡力量，據說它被藏在非洲一處被稱為“生命搖籃”的地方。現在舉世聞名的蘿拉卡芙特必須先找到這個聲名狼籍的魔盒，以免它落入曾獲諾貝爾獎的瘋狂科學家強納森萊斯的手中。這名野心勃勃的瘋狂科學家一心利用潘朵拉魔盒的邪惡力量統治世界，當今只有蘿拉卡芙特可以阻止他的惡行，捍衛全人類的安危....

2.正在FBI受訓的實習幹員克麗絲·史達琳，奉局長傑克·克勞福之命，前去探訪醫師漢尼拔·萊克特以換得追尋連續殺人狂魔「野牛比爾」的線索。「野牛比爾」（一譯「水牛比爾」）是一個變態心理罪犯，犯下一連串殺人案件，並且剝下死者的皮，犯罪手法令人髮指

3.電影開頭時已是上一集事件發生後10年，克莉絲·史黛琳與手下正在想辦法攻入一名女毒犯的巢穴，而記者亦在現場等消息。幾經勸告後，毒犯與她的手下終於出來，但女毒犯懷中卻抱著她的嬰兒。最後，因同事的失誤，毒犯與FBI探員發生槍戰，女毒犯與其四名手下在鏡頭前被射殺，只留下在哭泣的嬰兒。司法部官員Paul Krendler（雷·李歐塔飾）因以前對史黛琳求愛不遂，一直懷恨在心，現在即藉此機會報復，將整件事歸咎於史黛琳

4.故事開頭是年輕的FBI探員威爾·葛拉漢為了調查連續殺人案而前來拜訪合作夥伴：漢尼拔·萊克特醫生，卻無意間發現漢尼拔就是那個連續殺人魔，葛拉漢被刺成重傷後仍不斷掙扎，在失去意識前對漢尼拔開槍，漢尼拔因此被捕。雖然威爾平安獲救，卻由於龐大的精神壓力而決定辭職，與妻兒住在佛羅里達的馬拉松

10 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野